買貓一問

究竟有冇地方可以買唐貓,上網睇全部都係名種貓(除左美短算靚之外其他都唔鍾意),最鍾意係虎紋唐貓

去過spca領養2次都唔成功,又聽到佢地d職員hold貓俾熟人,未上網就hold左一日就無埋,仲講大話呃我d貓有病唔領養得

之後又搵過貓義工,但係俾佢張form嚇到我鳩都縮,借大耳窿都唔洗咁詳細,仲要填完唔一定有得領養,又唔知佢乜頭乜路

搞左咁耐最尾覺得不如買好過,有無好介紹

係連登講買貓=比人binc

係咩？屌緊啲濕鳩義工好耐啦

買你老母，咁多貓可以領養唔去領
係要用錢買，啲貓點黎又唔撚理
就係樓主呢啲仆街先搞到商人唔理啲貓嘅感受走去配種
然後啲冚家產以為自己俾咗錢大撚哂
養幾日唔happy就棄貓
成個生態圈搞到亂哂

屌你老母買貓果啲全撚部仆街死

呢篇係咪潮文黎

fb like 多幾個page
係連登留意多d 執貓post
唔好買喇 間唔中都聽到d 寵物店賣病貓病狗

啲濕鳩貓義工真係好撚煩膠
養隻貓都好似要考試咁撚樣
去買都無咁嬲
啲人寧願去買都唔去領養真係多得呢班人唔少

新手根本唔夠有經驗既爭,又唔識人唯有買啦

前排都有巴打執左幾隻待領，不過好似有晒主人了

留意多啲寵物台啦，有緣一定會俾你遇到

依家有時間就裝定窗網先，到時拎貓都方便好多

你都戇撚鳩 貓義工先係最應該仆街死既一群

係rap

裝哂啦,其他野都差唔多買齊

機會係留俾有準備既人
好快會遇到

agger
唔急得黎

我有2隻係領養 無可否認有d義工嚴格
但認真講比隻貓人養都好撚大責任
如果有咩差池間接害咗隻貓一世
其實基本野做足 有窗網 有心 一啲都唔難領養
我亦都明 好多人領養BB貓既原因
但其實成貓都可以領養
一歲以上其實都好年青 各位ching考慮下

你都痴撚線，貓義工咁緊張係因為有d撚屌完全唔撚負責，又唔裝窗網又剩，有好幾隻貓跳窗死撚咗呀你老未！
有d直情攞完貓過一排，唔撚養就放生，佢係家貓，已經失去覓食能力，之前d地盤又無曬，只會比d流浪狗咬穿肚，橫屍街頭。
隻隻貓都係d義工好辛苦救翻黎，隻隻都係佢地好比心機照顧，有d係之前比人虐待/棄養，照顧咗幾年先可以對人類放下心防。你想一去，求求其其就有貓攞？仲要屌9d唔係為賺你錢ge義工？ 你樓上幾位係未on撚9？
佢地問你攞果d錢只係用黎幫補下，救其他貓，根本就唔夠用，一隻貓睇次醫生都唔只啦！做手術分分鐘5位數，你果幾舊水算得d乜。
而你買貓比果d錢只係會助長d繁殖場繼續困d貓入個好撚細ge籠入面配種，到無能力果陣就用完即棄！用下腦諗野please？個腦唔是裝飾品來的！

爆完seed，答翻你問題先，上fb搵linda cat and dog house 佢有攪d領養日咁，你亦可以搵到佢電話wtsapp佢，問下有無貓available。填張form裝窗網都嫌煩，咁我勸你唔好養貓。執屎，教佢 煩十九幾廿倍

樓主咪話左準備好晒，只係差個機會

我接受唔到俾陌生人拎一大堆個人資料然後只係放你入list,亦無講點處理你既資料,咁同貼自己上連登無分別,另外窗網已經裝哂,我買都唔係要買名種貓。
當然我明佢地既用意,但只可以講唔適合我,佢地一路都出到貓亦都證明佢地既做法有人接受到

2,3歲我都ok架其實,再大d我就接受唔到,因為唔想太早死

買嘅話買隻唔好咁大嘅，易教啲

支持樓主
另外我覺得要定期家訪都好煩下
不過間唔中都會有人執貓b 慢慢黎喇

唐貓就去領養算啦

之前領養過，果位義工幾正常，有需要tg我

係
但其實領養的話都係愛協最好
係咪樓主唔好彩？